有無巴絲情緒成日都好唔穩定

會突然感到沮喪或者暴躁

我依排成日燥到對住上司講屌你老母
睇嚟我就快俾人炒

咁癲，佢有好多無理要求？

有

成日亂諗嘢覺得男朋友唔愛自己

然後講一大輪嘢話佢

明明諗深一層可能根本無嘢

係未之前有唔開心既經歷？
絲打平時生活係未無乜成功經驗

成日都會諗我同佢係咪真係會有將來，一諗到佢我這會喊到崩潰，又或者我可以突然間聽番佢介紹過我既歌我就會喊

好辛苦

Me

你情緒不穩會點架

我都明，仲要係香港生活本身都難諗將來

幾時最辛苦

Hi

放工行去搭車嗰段路
好空虛
完全冇靈魂

我會成日一個人靜靜地行下坐下係咁諗野
越諗就會越灰

你份工好惡頂架？

我晚上都會。你諗開d咩？

成日都覺得男朋友厭左我
少少事就好敏感
嬲起上黎 乜野難聽既說話都講得出
個人一靜起上黎就諗點解我仲未死

咩都諗一餐

有 覺得好辛苦

有無問男朋友點解愛你？可能有驚人發現

巴打壓力好大？

都唔係嘅
只不過返工嗰陣唔會得閒諗咁多
放工就會開始頹

都係既

呢排特別嚴重, 同屋企人唔想傾計, 朋友直頭唔想聯絡, 周不時會想自殺

我地都已經計劃左唔會喺香港

我 呢一個半月直頭痴左線 成日喊

工程？

通常講D乜野「唔上進」「無以前對我咁好」「空間」「自由度」D好空范既字眼
都係識左第2/3個拎黎比較 跟著就....

咁你買定帽俾自己戴都得了

有 佢話我對佢好好 感動左佢
一開始佢係頂級賤男
瘋狂講大話

我
係工作上越到不平事
個人會極度暴燥
想學識戴假面具做人
不過始終控制唔到心入面果團火

我都因為佢以前既事搞到更神經質
以前已經有過抑鬱

成日會無啦啦因爲好少事而喊 個腦好負面咁

日頭好正常
到下午至九點好high個腦好多on9無厘頭野好想係咁唱歌
之後好攰，10點後好blue好多負面情緒好多回憶
我就痴線啦

有 因為一個人
有時諗起愛情就好灰
覺得好攰 唔想再咁辛苦
我好想自己個心麻木
永遠一個人生活唔好咩

懷疑自己有情緒病
想睇心理

有
同男朋友一齊到好辛苦 次次都聽佢講大話
做錯野唔改之餘仲一直犯

而家就係咁
成日為咗啲小事焦慮同沮喪

而家既我就係咁 一同男朋友嘈交 就會覺得佢其實唔係好鐘意我 同埋會有點解我要咁鐘意佢呢既想法 一咁樣我晚上係床喊到痴線 第日隻眼腫哂 朝早又要帶面具做人扮開心 大約持續4-5日都會唔開心 然後我會repress哂啲唔開心既野 但我知下一次我又會發癲 真係好辛苦

一亂諗野就會咁

好辛苦 一條友係街喊緊

會，少少野都好敏感

兩方面咁睇，一方面係未真係男朋友厭左你呢？
另一方面會唔會係你對自己無信心？

係未因為放工太空虛？我有一排都係咁。
最尾去左搵野學下先好d。

邊方面最大？

咩事？呢排係即係幾多日到？

咁你開頭唔相信佢都好正常，但你都願意嘗試，證明你都應該係鍾意佢。

有火就要爆啦。有無同事比你呻下？

呢個狀態持續左幾耐丫？

我，自從被帽左之後，6，7年來都會覺得人生無意義，好沮喪

你放工後係未好得閒，無乜野做架？無去玩果d？

佢不停話無厭
其實一年都未夠
但我真係好驚 好無安全感

中意 仲愈來愈中意
一開始因爲一齊唔係好耐
明知佢講大話都忍住唔踢爆
期待佢會改
後來情況不斷惡化
我好多次喊住話要分手

利申 佢講大話係真係去溝女果種

其實一個人生活係ok，我身邊都唔少朋友係咁。
不過....每個人都有自己的目標，你理想的另一半係點？要比到d咩你呢？

如果覺得自己有需要就去睇。
你有無相關資料，需要提供嗎？

你仲同佢一齊既原因係咩？

好撚穩定

日日都處於一個好撚sad啲情緒 未開心過

我有時都會，通常持續1－2日到。

盡快同佢講啦，咁樣落去似係你一個人受苦咁。

亂諗邊方面既野？

下，係屋企附近？

我都對某d野好敏感，可能果d係我既底線。

你無安全感都好合理，你既底線係點？

有 前排仲特別想死
成日都覺得自己係有病

係吖，我份工好早放，放工咪返屋企彈下吉他唱下歌。有出去玩，但好少去，慣左早訓，玩咁夜好辛苦
其實自己知道都係因為諗起以前女朋友嘅事啫

生活，前途

覺得係咩病

呢排遇見返ex？定係有野好難放低？

係香港諗呢2樣野的確好困難，你有無咩係好想做架？

因為佢o既走，令我頹咗好耐，有追番但冇用，追番佢嗰段時間情緒起伏更大。
之前係放唔低，而家係從中反思到好多問題，覺得自己好似冇人會愛自己。可能我唔成熟，但我真係好渴望互相溺愛嗰種愛情。
冇見番ex，但從其他人口中聽到佢好似有新歡，即使自己中間有幾段關係但一直都被呢個ex影響自己
反觀佢走左之後，根本就冇在乎過咁。覺得自己好廢

當你鍾意人 無結果 受傷 放低
再鍾意人 再受傷
Loop幾次 就好想唔識再鍾意人

認得你好似係社工巴打
點解可以成日都咁有正能量？

耶人社工?

真係想知
社工唔係好忙好多野搞架咩？(計埋報警 )
點解成日都keep到咁積極正向人生
唔攰架咩？情緒唔會起伏架咩？

好孤單好想喊

出軌啦我估
其實未發生我都唔知
或者其實可能一開始就出左

廢青

自從拍拖之後開始久不久就亂諗野
今晚第一次諗到深夜一個人係張床喊
而加訓唔著

伴侶出軌？

冇出軌
係我自己成日好在意男朋友同ex既過去
覺得自己唔係佢最愛個個
佢仲掛緊個個幾年前仲未變既前女友
其實我知道男朋友自從分手之後都冇見過個女仔
亦唔知佢聯絡方式
但就係會亂諗野

利申：第一次拍拖

之前三四個月keep住日日起碼喊一次
行行吓街搭搭吓車無端端喊
到宜家都仲係好病態
打打吓呢個post又突然覺得自己好煩又喊

擔心自己係愛的替身？

甚麼事？

好像是耶教機構特派網上外展社工黎
傾傾下就會同你傳教

超過兩星期發夢都係關於返工嘅野，身邊嘅事唔太順利，無時無刻都覺得好煩惱，深夜就係獨自難過嘅時候

有無考慮轉工？

可能吧
岩岩開始一齊既時候都有聽到佢話會係我身上搵到個個女仔個影子，相似既地方
佢地一齊左5年
由中學到畢業岩岩出黎做野
我知道佢曾經非常非常愛過個個女仔
甚至去到諗住結婚既階段
但個個女仔後來對佢做好左好過份既事
離開左佢，佢同我講過話唔會原諒個女仔
佢有同我話係放低左ex先決定追我
但我知道佢心裡仍然係好掛住仲未變既
中學時期既ex
我覺得自己成日亂諗埋一邊仲要係一d已經過左去既野既自己好唔要得好差

有無試過同男友講呢個感受？

岩岩開始考慮緊，但又唔甘心咁快放棄，因為只係返左2個幾月...同埋對上一份工都係返左好短時間就無返..
好想自己係一個克服到困難嘅人，同時又覺得好攰好辛苦..

文職工作？

有
其實都好多謝佢次次都不厭其煩咁聽我講我諗緊咩
佢知我會亂諗野但佢從來唔講大話
岩岩同佢傾電話都同我講佢認仲掛住中學時既個個女仔
但講左好多說話去安撫我同俾多d安全感我
我覺得自己好冇用亦對佢好唔公平
覺得好唔尊重佢對我既愛

係呀普通文職..好驚自己心理出問題

就你提供的資料
好像是男友有問題
不用怪責自己
除非你有隱瞞吧

其實無需要迫自己挑戰極限
如果再搵私人工作
只做得兩個月也可以考慮不填報

多謝你睇我講既野
打完出黎舒服好多
但都一邊打一邊喊
其實我都唔想呷一個過去既人既醋
每次知道多d佢同佢ex之間發生過既事就會唔開心一次
所以我都盡量避免去問佢以前既野，唔想自己唔開心
我同佢先岩岩係起跑點冇耐
要勝過5年感情仲要係人生最難忘個5年我知道係好難
我都好努力咁想放低好勝心...只係有時控制唔到自己

唔知咩事今日心情勁差

I know that feel
因為做過水泡/替身
所以建議你首先不要怪責自己

成日個人好負

好想死撚左佢
可以上一秒對住人笑笑口 下一秒得番自己就爆喊
點算
做人好辛苦

會成日頹廢mode

留名

Sad 左差唔多一個月

自從分左手(我主動飛佢)之後
我一直都覺分手係甩難
但係我日日就覺得勁唔開心
有種失落感
一齊又唔開心 唔一齊又係咁
加上果排忙完之就無左人生目標咁。。。

但係另一邊我又係咁啲朋友玩得好開心
開心過後就更加失落

依架返工就自己坐埋一個角落頭係到做做做

然後諗野又勁極端 次次出聲都 hi 9人

情緒大上大跌得好犀利

希望佢唔係當我替身
真係愈諗愈hurt
上次幫佢執野搵返佢ex中學個陣寫俾佢既信
個下真係一下子變到好down

甚麼事不開心？

戴綠帽所以飛佢？

有 一時好灰 一時好燥 一時好high
都係因為佢....
不過呢期慢慢認清自己嘅身份

因為唔愛佢 同埋一齊得唔舒服 不過咁都2年幾

同感！
我都會無端端諗如果男朋友/屋企人死咗點算
跟住爆喊

久唔久就會發作 好辛苦 冇原因咁發作
之前都會去搵朋友傾下 傾完可能會冇事
但而家真係連搵既動力都冇 覺得傾完都冇用
男朋友更加唔洗講 佢好怕我情緒低落 所以就算唔開心都係自己收皮靜下
覺得冇人幫到我了 越黎越忙就會多野煩 個人就黎窒息

我就黎崩潰，我出心出力做野，今日老闆竟然威脅我話無左我都得

已經習慣左每日至少喊一次

我又唔會比佢鬧 只係佢會好無助
兩個人煩 講完都冇用不如我自己抑鬱飽佢
不過佢唔會明長期處於谷底既我係咩感受

佢同你拍左幾耐拖丫？有無咩野你係覺得好難放低，仲好影響緊而家既你？

今日比上司屌左幾句我燥撚到指住佢塊面屌佢老母，跟手掃晒佢枱面啲野落地.... 睇黎我有情緒病

原來咁多巴絲都一樣 拍拖拍得咁辛苦
另一半永遠唔將我放第一位
試過好比心機準備一日行程 一句放工太攰就推左
成日用好多藉口推我 已經分唔清係真心定假
想攤牌 但係唔想無左佢 好辛苦先一齊到

i know that feel...
要再遇到一個100%真正岩自己，先會有少少機會再去鍾意人。

翻工有少少野做唔到，唔順利，就會灰足一日，翻屋企喊，諗唔到解決方法

好開心，有人認得。
其實我唔係成日都正能量，有時都會好負面。
會匿埋喺屋企一日。

我沒有宗教背景。

我既服務係做網上青年外展的，工作內容其中一個係喺網上同青少年傾計。
咁當然仲有好多其他野要做，同一般社工分別不大。

梗係攰啦，成日都要訓教休息。
同大家一樣，情緒會有起伏。

可以分享下嗎？

你要記得自己底線，不要被人一直踩低。

廢青唔易做，要有基本每日三餐同住。
我都好想做！

除左對另一半無信心，你好似對自己更無信心。

持續左咁耐，可能真係要正視一下自己既精神健康狀態。
如有需要，可telegram傾：elmoeddie

我沒有宗教背景

呢份工作做左幾耐？個性質係未你喜歡的？

如果真係好擔心，可以telegram(elmoeddie)傾下。

負左幾耐丫？

壓抑得好辛苦，做咩事黎？身邊有無人比你呻下？

完全明白，我多野做時候都係

你同朋友玩既時候，有無分享佢地知你唔開心既野？
聽落去好似有好多野收埋收埋，要一個人獨自去處理。

有無知已朋友可以呻？

佢真係試過因為負能量而鬧？定你擔心會咁？

如果真係咁樣，只會令你同男友關係更差。
你搵朋友通常呻d咩架？

我自從俾初戀飛咗之後就持續低落，返工好忙時都還好，但有時返工見到佢同人嘻嘻哈哈，但當我係陌生人就好難受，放工後就更加覺得人生冇咩意義。

唔想死，但真係好想快啲睇透愛情呢回事。

冇辦法 本身平時佢要返工覆唔到我太多
同埋一嚟我唔想將僅餘既時間嚟處理我嘅情緒
二嚟明知佢唔鍾意我咁易唔開心 不如收埋唔講算
有個好朋友知我有情緒病 我次次有野或者冇野發生我都會搵佢傾 佢都肯聽 但唔開心頻率已經越嚟越密 無謂亦唔好意思要佢成日聽我講啲冇原因嘅唔開心
p.s. 同好朋友唔係同一間U 自己學校都有其他朋友好善良好好人 雖然同佢地一齊都會好開心 但我近排寧願自己一個去做任何野 自己一個就可以盡情唔開心 唔洗笑 笑完之後又攰 而種心情好複雜

性質係自己想做嘅野，但之前未接觸過，返左兩個月工，啲野都接手曬但未上曬手，呢個階段最難頂
唔想同屋企人身邊人講，唔想煩到人，唔想俾人睇死
一靜落黎就喊，沖涼喊搭車喊，睇電視喊
前一秒笑得好開心，下一秒就喊到好崩潰
咁樣真係好辛苦
Btw你係社工巴打？

每當女朋友做左d唔合我意既事例如明明冇野做但係成日放左手機係一邊唔睇我wts 十幾分鐘先覆一次 病左都唔問下我有冇事 個時就會燥底係度話佢 又講悔氣說話。自己一個個時又成日亂諗野 個人好灰 又整到佢好唔開心 想放手但唔捨得。

冇計過，總之個人好易好負，
好想身邊有個人比我放下負

我都係咁，好辛苦呀

拍拖唔多，同佢半年，已經係最長嘅一次，正正係因為咁，我會覺得自己好有問題 如果唔係唔會冇次拍得長，我應該已經放低左段感情，只係而家會冇咗去維繫關係個心，而家個人好冇耐性，好多野都係，咩都唔想再理，唔想做，覺得做咗都冇用啦，係自己就係自己；同以前嗰個會爭取會肯試嘅我有個反差。

我既野真係收得好埋
就算我最好既朋友都未必知全部

我想講比佢地知 但係又無機會 加無謂掃興😂

下，本身份工公唔公平先？

因為咩事丫？

咩事都可以喊 攤屍係床上都可以無啦啦喊

慣性每兩個禮拜頹一日，頻率比以前減少

我

好易暴躁

對屋企人比較易燥 可能著緊

反而對朋友就好隨和

唔知點先叫公平，總之好唔開心，好似開心唔番咁

有...
而家呢刻已經心跳keep住快 能對聲音好敏感
瞓唔到教

好慘

你條仔

日日都好壓抑

躁底，抑鬱，失眠
唔想同人溝通，見到人就想鬧/發脾氣
想死

點解我會成日咁negative

朝早冇咩野 到夜晚就好空虛

睇醫生啦認真

係 小小事就觸發到崩潰

我都係，搞到心情好差，明明男友冇做咩。
星座有冇關？
利申巨蟹

我天蠍

佢射手

射手又係煩，坐唔定，唔鐘意俾人管，我嗰個天秤，有自己一個生悶氣但佢都唔知我嬲咩，搞到我仲嬲，又唔識哄返我

講真，冇拖拍又俾屋企人催，有拖拍又點？所以其實自己心情調整好重要，學緊放返注意力落自己度，唔點解他

成日無啦啦會發脾氣，黑口黑面 跟住過多10幾分鐘正常翻.

懷疑自己有躁鬱症

之後佢有無搵你算帳？
你平日係未都受好多氣丫？

佢本身係未好忙？佢有無定期同你傾下計，出街果d？

日日見到佢，真係好難受

之前拍左幾耐拖？

同屋企人傾，會唔會無咁hea？

佢鬧你好煩果時，你覺唔覺自己係煩先？

如果持續左好耐都係咁，可能需要搵d新既方式去處理情緒既問題。
可以telegram傾下丫：elmoeddie

係丫，我係社工巴打。
如果你再唔正視自己現況，我怕你遲d會更辛苦

有無留意到咩時候情緒起伏最大？

個人極負面
對住人表面成日笑...
唉

有無同佢分享你呢d感覺？

會 到底點解？